求求大家 下次再見到有女兄弟俾人捉 唔好再棄之不顧

各位兄弟 以後再見到有女兄弟俾人捉 真係要救人啦 好似機場咁救人 大家唔可以再俾呂小姐嘅事再重演

求求各位大俠 打狗救人

體能無咁好嘅絲打，發夢真係盡量唔好企最前線
無時無刻都要識走位

最唔想見到勇武巴為咗救我地而冒險比狗拉
啲狗就係專登拉女仔去激巴打跑返轉頭

【重要】周四放映會要保護好手足，防刀手出現

push

男女平等
救到的話男女都要救

推

不論男女都要救啊

男女手足都要救

男女都係
同埋俾狗咬要叫救命 唔係我驚唔知